新手想買個貓樹俾貓貓爬

睇中左呢款，但係新手養貓，唔知夠唔夠位俾貓貓跳上去，因為睇落少少窄。

你隻貓貓好肥好大隻？如果唔係基本上都夠佢玩，啲貓身體好柔軟，唔怕

富貴竹

啲臭貓你使擔心佢上唔到

啲貓唔玩呢啲

買兩個紙箱佢仲開心啦

最近買左條通天柱比隻貓

有冇相佢鍾唔鍾意玩呀！

依款，依家教緊佢玩

我隻貓剩係玩劍麻繩⋯⋯
冇乜上過去

然後日日爬窗網

喵喵鍾意玩cheap 野 同d 玩爛即棄既
好似紙袋紙箱膠袋同紙搓成既波

你特登買個啲佢地好少玩
大大舊既最後得個擺

如果係上面嘔毛點樣可以清潔？

唔係天生會爬架咩！我就係想俾多啲空間佢所以向上發展

想知點教

爬一次比佢睇

我都想教佢爬，佢淨係識跳
放貓草零食落透明兜，引佢逐級上

玩命，貓食有毒

我買咗貓樹番屋企之後
隻貓幾個月都冇爬過上去 完全當個貓樹係透明

淘寶相。係咁上下

小心買左佢唔落黎
屋企兩隻，一隻日日係最高到訓，另一隻腳有事就經沙發上去，好多時候梳毛洗耳都成為佢地避難所

呢個真

true

係邊買？幾錢？點裝 thx ching